%\documentclass[
%  paper=a4,
%  fontsize=10pt,
%  parskip=full,
%  DIV=21,
%  BCOR=8mm,
%  headinclude=true,
%  % footinclude=true,
%  headheight=7cm,
%  footheight=-0.5cm,
%  % headsepline=true,
%  footsepline=true
%]{article}

\documentclass[paper=a4]{article}
\usepackage{ucs}
\usepackage[T1]{fontenc}
%\usepackage[utf8x]{inputenc}
%\usepackage[lithuanian]{babel}

\usepackage{agreement}

\setproperty{agreement}{number}{09123456}
\title{Technariumo narystės sutartis Nr. NS-\getproperty{agreement}{number}}
\author{Technariumas}

\begin{document}


% member's information
%------------------------------
\setproperty{member}{name}{UAB Kardanas}
\setproperty{member}{address}{Belzębubų sodų 666-oji, Kazlų rūda, Rumunija}
\setproperty{member}{phone}{+370 666 677766}
\setproperty{member}{email}{office@kardanas.ro}
\setproperty{member}{ID}{123456789}
\setproperty{member}{VAT}{LT100000000777}
\setproperty{member}{bank}{AB Bankas Po Minutės}
\setproperty{member}{account}{LT00 7000 0000 0006 6600}


%------------------------------





\include{organization}



\maketitle

\date{}		
\vskip12pt
Vilnius

VšĮ „Šviesos kūgiai" ir 
\textbf{\getproperty{member}{Name}}, toliau vadinamu „narys“, sudarė šią sutartį:
\section{Šalių teisės ir pareigos}

\begin{itemize}
\item Narys gauna teisę naudotis VšĮ „Šviesos kūgiai“ administruojamų Technariumo dirbtuvių patalpomis ir jose esančia įranga.
\item Narys įsipareigoja VšĮ „Šviesos kūgiai“ pateikti galiojantį elektroninio pašto adresą.
\item Narys pasirenka norimą narystės lygį šios sutarties 1 priede. Keisti narystės lygį galima kartą per mėnesį, raštu pranešus atsakingam asmeniui.   
\item Narys įsipareigoja apmokėti VšĮ „Šviesos kūgiai“ pateikiamas sąskaitas už nario pasirinktą narystės lygį per 15 d. nuo sąskaitos išsiuntimo. Sąskaitos nariams pateikiamos elektroniniu paštu.
\item Narys įsipareigoja pasirašytinai susipažinti su VšĮ „Šviesos kūgiai“ patvirtintomis naudojimosi Technariumo patalpomis ir įranga taisyklėmis bei atskirais saugos reikalavimais bei jų laikytis. 
\end{itemize}

\section{Sutarties galiojimas}

\begin{itemize}
\item Ši sutartis įsigalioja nuo jos pasirašymo datos.
\item Sutartis gali būti nutraukta:
\begin{itemize}
\item raštišku šalių susitarimu,
\item vienai iš šalių prieš vieną mėnesį raštu įspėjus kitą šalį apie sutarties nutraukimą,
\item vienašališkai nutraukta VšĮ ''Šviesos kūgiai'', jei narys grubiai ar pakartotinai pažeidžia dirbtuvių taisykles, nurodytas 1.5 punkte. Narys taip pat gali būti pašalintas visuotinio narių susirinkimo sprendimu.

\item Nariui praleidus nario mokesčio mokėjimą daugiau, nei 45 kalendorines dienas ir nepateikus prašymo atidėti ar sumažinti mokesčio mokėjimą, taip pat nepratęsus narystės termino.

\item Atsitikus nenumatytam įvykiui, dėl kurio nario narystė ar tolesnė dirbtuvių veikla tampa
neįmanoma. Jei Technariumo dirbtuvių veikla dėl kokių nors priežasčių nebegali būti tęsiama, likusios narių mokesčių dalys yra jiems grąžinamos.
\end{itemize}  

\end{itemize} 


%
%\invoiceSum
%\invoiceVAT
%\invoiceTotal


\agreementParties{}


%------------------------------

\end{document}
